中環午間散步，凝聚目光［中環返工，和理非入黎］

[朋友冇連登account，代轉發］
今日有幸親眼見證中環lunch time出現人潮高呼口號，實為和理非又一里程碑。

面對政府以暴止亂，警隊濫用暴力，每況愈下，預見到既係只會變本加厲，可以如何對抗/反擊？日日不合作運動，係每日呀，直至抗爭勝利為止，話比政府聽你好唔妥佢！但香港人最鍾意返工，講罷講咗咁多次，次次都俾人話阻住返工乜乜乜。今日，終於為熱愛返工嘅和理非搵到佢哋嘅工作！就係每日都喺lunch time出去中環散步！

中環係亞洲金融中心核心地帶，有ㄧ種極大象徵意義，仲有好多外國人，大機構，香港國際化既形象都係由中環代表。就好似衝擊立法會，雖然立法會只係ㄧ幢大廈，但背後象徵住香港立法權力核心位置！如果每日lunch time係中環行街，可以令到更多外資銀行/ 金融機構/ 遊客睇到&關注我地既訴求，外媒一定會煲，施壓俾政府，堅定地話俾政府聽我地係唔會退，五大訴求，缺一不可！呢個係對準政權既象徵，中環，If we burn, you burn with us!

Keep住每日話比政府知，加大力度！

作為出現係中環/ 附近區域既人，唔係林鄭口中no stake既人！我呼籲大家食飽飯落街散步！你知啦，中環人做野壓力大，散下步充下電曬下太陽好舒心的，凝聚中心力量！個心有唔舒服就嗌出黎！日日返工，日日散步！

如果你衝你又驚，遊行你又怕熱，又好鍾意返工，呢個活動你仲有咩藉口唔做？

日期：一至五
時間：食飯時間一點正
路線：跟返今日，皇后像廣場（遮打道）>畢打街>干諾道中>來回兜圈（路線開放討論）作為中環日常
事情：lunch time來回散步 嗌口號

我唔代表任何人，只係我好希望用得能力去參與呢件事。呢場運動可貴在於民間自發、遍地開花

明天見，後天見，直到煲底見

尖東友想組團

食飽要散吓步 如果唔係下晝好易恰眼訓

推

住附近嘅街坊食完晏都可以落行散步消化下

今日成班西裝友行
其實好powerful

所有商業區有就好